用乜野可以蓋過屍臭味

點先可以令屍臭味無咁勁

不安

報警撚召喚

屌

樓主死左寵物？ 扔左佢就冇味啦

推

燒香

蒜頭豆豉

驚已報

非法處理動物屍體都要坐

報警

噉食家畜點計

屌, 用屍臭咪得

我喜歡你的思路

歡迎參考

街市買舊豬肉好似都係豬屍體

你自己嘅毒臭酸餿味